柒既程度超越何已完另一區議會選舉0票候選人！$

算唔算係有史以黎最撚慘既候選人

笑撚死

佢好似有21票